奧運女子體操4金選手悶壞了 倒立脫褲55秒

生涯擁有4面奧運金牌的美國女子體操名將拜爾絲，昨於個人社交平台PO出一段高難度的倒立動作，整段影片總共錄製了55秒的時間，拜爾絲完成了脫下長褲的目標。 身高僅142公分的拜爾絲，顯然是在家閒得發慌，透過旁人協助拍攝，完成了這段影片，拜爾絲很快的先脫下了左腳長褲的褲管，但另外一隻腳卻花了3倍的時間才完成，期間拜爾絲一度重心不穩，還好最後保住身體平衡，完成這項在家裡的自我挑戰，影片PO出以來，已經累積175.9萬粉絲給予讚聲 。

現年23歲的美國體操黑珍珠拜爾絲，日前對外表示，自己對東京奧運延期一年舉辦感到失望，主要是擔心自己的奧運衛冕，年紀多長一歲充滿變數。(記者陳國偉)

未睇圖之前真係有無限幻想

今次有圖有片 連登唔係網絡孤島

d黑猩猩真係痴撚線

何方妖孽

唔睇黑妹

點解唔係俄妹

竟然有圖

e d通常都有圖有片有晒詳盡資料

等俄妹

搞個除褲challenge好快會有

有幾勁。。。Yumiko表演空中飛人除褲添啦

好似見到佢碌鳩

起底就知, 樓主係分化撚, 開j post 搏洗底

連衛兵你好

Biles好撚勁

都唔係咁差，我食得落